Youtuber MK Ding 一條片收我個friend間公司10萬

我有個friend剛剛畢業入左間大marketing公司，接左個護膚品客，quote過dingding一張IG 相收3-4萬，一條片收10-12萬。 我個friend 仲話成行都知dingding 收緊呢D價。 佢剛剛同佢個friend bobo條韓國旅行片又係廣告，佢自己寫明 Eurobeatue係paid to mention. 估唔到佢收咁多錢。10萬一條片，差唔多係我年薪。。。

睇到最尾嗰句覺得好心酸

算平啦
你睇下其他先

我個friend仲話佢態度好差好差！其實點解有人會搵佢拍片，求其敷下 mask又話好好用，好水潤，又美白！9分鐘片收10萬！

大驚小怪

依家00後中意睇辣殺

好片重溫

香港有塊閪真係好